[勵志] 文宣組比啲掙扎！

見到自己photoshop隨手整嘅文宣比鋪頭貼咗出嚟真係好有成功感

希望各位文宣組繼續努力唔好灰心
平時出街/人多嘅地方繼續多啲airdrop比人

同時間希望大家記得今日係咩日子

已經冇比錢搭鐵七個月
慳慳埋埋差唔多二千幾蚊
唔知仲有幾多同路人呢？

返工有啲位要搭鐵
岩岩夠左65歲

撞閘

推

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply

我都係7個月！
不過綠卡好易壞！成日嘟兩嘟又壞卡，要拎去整但又遇到藍絲地鐵職員

利申：老人

推